想搞Journal club (life sci/phy sci)

如題 有冇人有興趣?

會想點搞，有無基本概念。
出黎定網上？

Idea?

lm